{
  "id": 1108515815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Fmd.: J\u00f8rgen H\u00f8jg\u00e5rd, Mylius Erichsens Vej 9 Ikast Danmark 7430",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"7430",
    "addr:street":"Mylius Erichsens Vej",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1559419632,56.1394767761,9.1559419632,56.1394767761",
    "geom:latitude":56.139477,
    "geom:longitude":9.155942,
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fmd.: J\u00f8rgen H\u00f8jg\u00e5rd, Mylius Erichsens Vej 9",
    "sg:city":"Ikast",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Politiske foreninger, V\u00c3\u00a6lgerforeninger",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+45 97 15 14 87",
    "sg:postcode":"7430",
    "sg:province":"Danmark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Njrh2EI6CcLUf1gJNEJI6_56.139477_9.155942@1306269404"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1473975629,
    "wof:geomhash":"65694cb17a3ca3a7abff009fce28f06b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1108515815,
    "wof:lastmodified":1473988288,
    "wof:name":"Det Radikale Venstre i Ikast",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1559419632,
    56.1394767761,
    9.1559419632,
    56.1394767761
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1559419632,56.1394767761],"type":"Point"}
}