{
  "id": 1092528735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.9256296158,43.8753318787,10.9256296158,43.8753318787",
    "geom:latitude":43.875332,
    "geom:longitude":10.92563,
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"v/ Mogens Strube, Fej\u00f8vej 3",
    "sg:city":"K\u00f8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Humanit\u00c3\u00a6re foreninger",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+45 56 65 61 98",
    "sg:postcode":"4600",
    "sg:province":"Danmark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Bzg1pX0vYb85xLMzZ0RUb_43.875332_10.925630@1306269369"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1473964402,
    "wof:geomhash":"ae21d578a5b137586e06b58e7930e85a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092528735,
    "wof:lastmodified":1473964402,
    "wof:name":"Amnesty International lokalgruppe 26",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.9256296158,
    43.8753318787,
    10.9256296158,
    43.8753318787
],
  "geometry": {"coordinates":[10.9256296158,43.8753318787],"type":"Point"}
}