{
  "id": 1092529285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.2875270844,54.9855155945,12.2875270844,54.9855155945",
    "geom:latitude":54.985516,
    "geom:longitude":12.287527,
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fmd.: Eigil Petersen, Gr\u00f8nsundvej 218, Ebbeln\u00e6s",
    "sg:city":"Stege",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Humanit\u00c3\u00a6re foreninger",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+45 55 81 67 34",
    "sg:postcode":"4780",
    "sg:province":"Danmark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7aMGtLbZFnTskgXkG5H0BW_54.985516_12.287527@1306269369"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1473964428,
    "wof:geomhash":"65f54dd830fd5905335bcaa6eff0438f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092529285,
    "wof:lastmodified":1473964428,
    "wof:name":"De Samvirkende Invalideorg., Lokalafdelingen Sydsj., M\u00f8n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.2875270844,
    54.9855155945,
    12.2875270844,
    54.9855155945
],
  "geometry": {"coordinates":[12.2875270844,54.9855155945],"type":"Point"}
}