{
  "id": 1092528699,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-98.4574508667,47.5829696655,-98.4574508667,47.5829696655",
    "geom:latitude":47.58297,
    "geom:longitude":-98.457451,
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fmd.: Holger Molen, G\u00f8rlev Mose 7",
    "sg:city":"G\u00f8rlev",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Humanit\u00c3\u00a6re foreninger",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+45 58 85 56 45",
    "sg:postcode":"4281",
    "sg:province":"Danmark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1xaiBQF2mNVNAfwBytwgHU_47.582970_-98.457451@1306269369"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1473964401,
    "wof:geomhash":"7cdea1020e5e0315e9907cc80de7de71",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092528699,
    "wof:lastmodified":1473964401,
    "wof:name":"Afasi- og Apopleksiforeningen i Vestsj\u00e6llands Amt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -98.4574508667,
    47.5829696655,
    -98.4574508667,
    47.5829696655
],
  "geometry": {"coordinates":[-98.4574508667,47.5829696655],"type":"Point"}
}