{
  "id": 1092587275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.3157806396,55.3122825623,10.3157806396,55.3122825623",
    "geom:latitude":55.312283,
    "geom:longitude":10.315781,
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Byst\u00e6vnev\u00e6nget 1, Stenl\u00f8se",
    "sg:city":"Odense S",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Campingvogne og -udstyr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+45 20 27 17 09",
    "sg:postcode":"5260",
    "sg:province":"Danmark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5M7942Elbi1Sy8HNl35H56_55.312283_10.315781@1306269377"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1473967145,
    "wof:geomhash":"b8c3e40f195797bcabbaa7178168d3c9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092587275,
    "wof:lastmodified":1473967145,
    "wof:name":"Pro-Camp",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.3157806396,
    55.3122825623,
    10.3157806396,
    55.3122825623
],
  "geometry": {"coordinates":[10.3157806396,55.3122825623],"type":"Point"}
}