{
  "id": 1092530341,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8580989838,56.7683296204,9.8580989838,56.7683296204",
    "geom:latitude":56.76833,
    "geom:longitude":9.858099,
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fmd.: Lars Koch J\u00f8rgensen, B\u00f8nfeltvej 20, Astrup",
    "sg:city":"Arden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Humanit\u00c3\u00a6re foreninger",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+45 98 56 51 79",
    "sg:postcode":"9510",
    "sg:province":"Danmark",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6Jiyhxl0TBVhNLEot5e5rJ_56.768330_9.858099@1306269369"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1473964472,
    "wof:geomhash":"d3c8dfab8cb769413347f6e33a1fe520",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1092530341,
    "wof:lastmodified":1473964472,
    "wof:name":"Socialt Forbrugerr\u00e5d",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8580989838,
    56.7683296204,
    9.8580989838,
    56.7683296204
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8580989838,56.7683296204],"type":"Point"}
}